Title: das erste shirt ist fertig
Date: 2011-09-21 14:08
Author: marvin
Category: post
Tags: diy, tshirt
Slug: das-erste-shirt-ist-fertig

![wpid-1316603407843]({static}/images/wpid-1316603407843.jpg)

So da ist es. Das erste T-Shirt das wir mit Linoliumschnitt und
Textilmalfarbe gedruckt haben. Es ist kein Siebdruck aber trotzdem
freuen wir uns gerade echt sehr darüber. Der erste Erfolg und wir wollen
nicht damit aufhören. Seit langem planen wir T-Shirts selber
herzustellen und jetzt ist es endlich soweit. Ich bin mal gespannt in
welche Richtung das alles geht. Kann aber nur super werden wenn es einem
selber viel Spaß macht...egal was andere dazu sagen...also what the
fizzie...

